點解我可以兩日都冇食慾

本身我住間房好局 加上我連行去熄燈瞓覺都冇力 已經成個星期冇冲涼 煮野食更加冇力 兩日淨係食咗一個蛋糕 我似係攰到乜都做唔到

曾經食過人地整嘅嘢食但佢冇食 個女仔之後偷咗我幾千蚊 所以佢應該唔知落咗咩 嗰陣就考dse 佢一直想害人所以...

隔住個moon都覺得臭

我異常地攰

點解我睇唔明樓主講咩

可能食咗人地整嘅野食變得身體差

試過好似成幾個禮拜冇沖 但係外國冬天 唔係因為凍

樓豬中文拎五星星？

3